笑里藏刀用心險惡,背後捅刀其心可誅

驚聞愛國愛港人士何君堯11月6號早上八時許被一藍衣男子刺傷。從發布嘅現場視頻中睇出,凶手先系向何先生送花，並同佢交談，讓其放松警惕;再假意示好，借口拍合照，掏刀子時仲笑住咁講：「我拿手機出嚟好唔好啊。」隨即猛地刺向毫無防備之心嘅何生,直擊要害部位,意圖置人於死地，可謂系用心險惡！該男子被工作人員制服後，雙眼無神、目光呆滯。但唔難睇出偽裝道具齊全，刺殺計劃周密，現場演技一流；若講背後冇人指導和唆使，恐怕冇人相信。

正如何生所言，最近建制派已經被黑色勢力嘅威嚇所籠罩，辦事處和宣傳品被刑事破壞、候選人被抹黑。但萬萬諗唔到嘅系，光天化日朗朗干坤，竟有人咁膽大，喪盡天良行刺謀殺。幾個月前何生祖墳被砸、遭受死亡威脅，今日又遇襲。睇嚟唔單只言論自由被暴力恐嚇、恐怖襲擊、違法犯罪活動所踐踏，連基本嘅政治活動都要面臨人身危險。人間正道是滄桑，吉人自有天相!只要系唔懷惡念，守正道而行嘅人，蒼天必喺冥冥中守護。所幸暴徒慌亂之中冇刺中何生心臟，何生喺送往醫院時意識仍保持清醒狀態，如今已冇生命危險。相信何生冇幾耐後便能康復出院，繼續無所畏懼咁止暴制亂，讓香港社會回復安寧。

世界上最鶻突嘅就系，笑容後嘅陰狠，鮮花後嘅刀子。有人笑里藏刀令何生被刺，已系用心險惡讓人憤慨。事後仍不乏有無恥嘅社交媒體背後捅刀，喺推特上公然發文稱何生遇刺系謠言，嘲諷實為一出自導自演嘅苦肉計,真系其心可誅！高清視頻可以造假？路人影相會呃人？警方聲明唔可信？尖嘅刀刺喺何生嘅胸膛，鮮血直流染紅佢件白恤衫，仲有旁人為制止暴徒惡行而受傷，真相明明白嘅擺喺面前卻矢口否認，簡直喪盡天良。

呢個系一場有預謀、有計劃嘅謀殺行為，希望法官一定公正執法，唔好為殺人犯開脫。「笑里藏刀不忘背後捅刀」嘅悲劇唔好重演，若正義不顯，法治不彰，怕系再冇人敢於企出嚟發聲了。法治社會必須對暴力零容忍，用心險惡嘅狂徒越狗急跳牆，越暴露內心虛弱。打掉狂徒嘅囂張氣焰，還愛國愛港人士一個公平與正義，彰顯法律尊嚴！

屌你老母 藍絲打人用刀斬人見晒血見晒腸，的士撞向人群又點計呀 全心殺人又唔見譴責

屌比人偷左ac 開post 屌你老母大陸狗

快D改密碼